有咩自殺嘅方法係首選

老死

唔好做傻事

要死既唔係你！

係姓林叫奠果位

中武肺
死前傳播下俾適當人士

違反國安法

係黑警就吞槍自殺
係香港人就努力等香港重光

搵過第個啦

為感情自尋短見真係唔值得
你而家仲讀緊書，
出到黎社會就會知世上男人何其多
讀書時期既所謂男神好快會崩壞

同埋香港既教學制度同方法好有問題
唔好比教學制度同方法磨滅你
成績唔代表一切
跳出左學校呢個框框你可以搵到更好

乜都關我事, 看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

留名 下面有人問你 夠膽死 點解唔夠膽幫下香港XXX

返工

睇左鬼滅未？ 我揾唔到人陪我睇
不如做下好心陪埋我睇先

琴晚我都搵咗一晚
我坐係屋企樓下 望上樓頂
諗自己會唔會有勇氣跳
但係我有d畏高

我都好想搵一個唔會fail既方法
想一擊即中

真係好辛苦好辛苦
冇人會明

前嗰排我都好頹好頹 但係過左之後望番轉頭會覺得無咩大不了 加油丫樓主 人生仲有好多嘢等緊我哋去探索

我明

我真係唔知自己邊一刻會諗唔開
但如果有啲咩事都多謝每位同我講唔好死嘅人
可惜今次真係做得好錯
我唔知可以點
我真係唔想再係咁樣做人
可能寧願下生做啲更加有自由嘅生物
講定聲再見先

完完全全明你點諗
因為而家我都係咁
只不過係等緊真係會諗唔開控制唔到自己果下

最近都有比較熟悉既朋友好好道別
同埋食咗d自己鍾意食既嘢

有冇酬勞

做咩事呀 同大家傾下
世界仲有野值得你留低咖

信中共

氮氣？

泵氣球果d
我岩岩買左罐

2隻都有

教埋你
炭 唔好買環保個款
吊埋頸 做個雙料

拉低兩三條黑警

為自己而活 做咩都好

我都係咁

因為咩事令你有咁嘅反思
講嚟聽下

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

生存 夠曬折磨又抵玩

嗱，我就廢嘅，諗唔到有啲咩方法自殺係最好嘅
即使我以前有研究過，都係得唔出一個結果
我亦唔想同你講嗰啲咩生命誠可貴呀，唔好死呀呢啲嘢，因為我知道呢啲嘢好撚廢(雖然我都唔希望妳就咁就死嘅
妳會想自殺，其中一啲原因係因為妳覺得妳嘅存在冇咩意義、覺得無地自容(？)，呢啲嘢另到妳覺得好痛苦，所以妳想要嘅係結束痛苦。

咁喺用自殺呢個方法結束痛苦之前，不過妳交代一下妳自己嘅嘢吖：
妳起碼都要寫番張遺書，留下啲遺言，講下妳啲遺產點搞，自己嘅喪禮想點搞
妳總有一啲嘢係妳一直想講而講唔到出嚟㗎，咁喺妳在生嗰陣妳都唔交代下，呢啲嘢妳死咗就更加冇人知㗎喎
妳嘗試去留番低呢啲message再去諗點死吖

而當妳做完，妳可能會發現原來自己仲有好多好多想留戀嘅嘢，妳或者又發現自己根本唔捨得呢個世界
但同時，妳又覺得好痛苦喎，呢啲痛苦喺呢一刻甚至係好似完全無解咁，妳覺得更加嘅不知所措，更加嘅痛苦。
要妳喺呢一刻直視痛苦，其實無咩可能，所以，妳需要抖一抖，抽離一下。

以前我都曾經痛苦到想死，在意人哋嘅諗法，在意自己嘅存在意義、覺得自己係多餘、所有嘅問題都係因為我呢個人嘅存在，但仔細再諗，比起一死了之，我更加想係離開熟悉嘅地方，離開識我嘅人，知我過去嘅人，令人生好似洗白咗咁。
我唔可以斷言妳嘅情況同我一樣，但我覺得妳需要從呢個世界抽離出去一去，先有可能放底妳嘅痛苦。

當然，亦都歡迎妳嚟呢到講妳心事俾我哋分析分析啦

當你可以講到寫遺書嘅時候其實已經寫咗
只可以講我真係冇咩可以留戀
只係我男朋友同我講話如果我諗唔開死咗
佢會憎我一世 同埋陪我一齊
所以我已經由凌晨坐到天光
坐喺窗邊想跳落去

我覺得講一世都係呃人。憎你一世定愛你一世都係呃人。
以前有個好frd嘅同學跳樓死，係開頭嗰幾個月甚至一年都會好掛住佢。但每個人都有佢哋自己人生要過，人性就係咁，唔提就冇人會記得，慢慢我都唔會再每年拜佢。